壽終正寢

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

陷阱卡不要用閃電符號
果個係速攻魔法
BTW I like it

我都係就咁用generator整的
你都可以整吓

Update咗